香港人根本就好想周同學死 等佢死左先有籍口出黎抗爭

周同學一死，我會去政府總部，幾多差佬都照衝去死過，有本事就拔槍殺埋我

周同學如果真係死可唔可以嚟場真暴動？

點解要死左人先去革命?如果真係想為周同學討回公道, 不論佢死左未都好應該馬上落街開花抗爭!
就算唔係今晚,我都好希望聽朝見到有塞鐵開花既行動, 而唔係咩都唔做

我唔撚想

死左先升級笑撚死
準時返工

早D訓聽日香港人要準時返工

唔好剩係負皮, 入黎駁下我

塞鐵啦

做植物人根本慘過死

或者 死完
可能繼續返工 繼續OT
ot得仲勁D

香港人:姐係未死啦, 我訓多陣先

身邊好多藍屍想人死呀
屌你老母

可能真係死左都無反應

希望佢冇事
而且周同學死對個打爭局勢都唔會有重大改變

比連登仔屌到開花就有, 失民意啊

點會，嬲完聽日繼續返工

我想佢生生猛猛咁出返黎呀

佢死唔死唔係我地控制到, 我地唔係醫生唔係神, 但點解唔可以為佢出黎討返個公道?

根本大家好樂意被罷工

負皮既出黎屌鳩我啦

返工返工返工

只有你一個

出黎反駁我啦, 唔好剩係係連登話我唔想佢死, 真係想幫佢聽朝就唔好返工行出黎抗爭

癡線，唔死都要討回公道啦
涼簿藍絲先會咁黑心等人死

我唔想佢死, 但我無能力控制佢生死, 我可以為佢做既就只有出黎抗爭

⚠️群組須知⚠️

Group List

工會gogogo

🔴二百萬三罷聯合陣線🔴
抗爭 | 工會 | 罷工 | 行業行動

頻道
公海
FB
IG

晦氣撚最仆街過左膠

但香港人而家已經訓緊教聽日準時返工

出黎屌我啦

連登仔駁唔到剩係識負皮

比個藉口佢地網上勇武咋
到真係要出撚有人咩 麻包袋講左5個月
講真新屋嶺輪姦嚴重性仲高過呢單啦
咪又係講證明到真有其事一定暴動之類既野

之前個D始終搵唔到証據, 但今次証據確鑿, 不過香港人都係無咩反應

你唔好同人講係手足

點確鑿呀又？

咪又係返工

咁你為周同學行左出黎未?定係等佢死左先出?

今晚早d訓

咁都唔確鑿咁你好好休息啦

冇人想佢死
大家都知自己得個講字
死左只會嘴巴升級

......

之前夠話開真槍就真暴動

朴鍾哲

眾籌重金求停車場事發片段

死左啦，暴動呢？革命呢？

我講多樣事實你聽
佢死咗場運動都唔會有特別進展
天祐周同學

其實唔死都好撚大鑊，best case scenario佢醒返都唔會活動到，可能要三五七年先離開到床

晏晝個陣傳出過腦死新聞，個陣都唔見得香港人嬲
咩十八區開花，最後得元朗天水圍油尖旺將軍澳
其實嬲左去邊？定係知道周同學未完全腦死就下返啖氣？

我諗就算周同學真係死，大家都只會好嬲好嬲，然後就完

我唔想

就算多十個人死啲人都係聽朝繼續準時返工

老實 佢依家死咗好過救返

你太睇得起香港啦
你真係以為有咁大影響力？

Sad but true

唔係想放負,而係香港人真係廢

你收皮啦 屌你老母

死左咁撚多人都夠膽講周同學死左先升級?
個腦生左喺下面定點

香港人正廢柴

收皮啦你

死左咪又係照番工 上次心臟3cm完啲人仲越嚟越少添呀

我之前一路聽過好多中年人話如果警察同政府點點點就一定出黎
呢次佢地300萬會出黎 我條命你想點就點 認真

偷換概念

要死咗人先肯做嘢
更何況唔一定做到全城抗爭
依家都已經有烈士
又唔見有三罷成功

香港人點樣先肯醒

其實係希望同學仔手足可以走一條舒適啲既道路，如果佢醒返真係舒適啲既，個個都會全力集氣，可惜現時情況係相反

冇手足想有人死有人受傷，亦都唔想有手足死黎作為導火線，更甚既係香港人單單沐浴係道德感召之下係唔足以令全民上前線，所以就算同學仔走咗都唔會係促成全民勇武既主因，如果死人可以成為勇武導火線，當日就唔會係二百萬零一人遊行

如果要有原因變勇武，我諗最近似既應該係上門捉人去集中營既社會狀況，因為每個人想保護既事物都已經確定咗會失去，就係要失去哂所有牽掛先會令全民勇武

200萬人一個一個比人屠殺香港人咪照返工

唔想喎
講真，唔覺得走左會喚醒港豬

on9

我覺得罷唔成係因為冇一個有共識嘅最後通牒

我唔想
因為就算佢死左都唔會有太多人上心
咪又係聽日繼續返工

香港人好想佢冇事
因為冇事就可以繼續和理非同返工了

唔好咁啦
我唔想手足死呀
想佢康復唔洗做植物人

就算喺都唔會有好多人出嚟

我冇咁諗，唔好屈我
岀嚟唔需要藉口
反正大家唔肯罷工

求大家 救救周同學 不能讓黑警將真相埋沒

「證據確鑿求backup」有片證實班狗刻意阻救護車

完全唔想
我想要返條人命人走咗就冇㗎啦

拉

成班偽善撚